準備聽日辭職全職炒股，有咩要注意？

放曬手上既GME加按層樓
本金100萬
不成功，便成仁

點樣可以霸氣D辭職

點解要辭職 返住工炒股咪得

同老細講你d GME仲未放
你唔洗辭職佢都會炒9你個懵撚
仲有代通知金收

日頭炒港女
夜晚炒美股
日日都冇精神

我炒到 net asset 1000萬先夠膽辭職全職炒股

公司wtsapp group傳左開去了
依家要扮溝左貨有賺
唔係實俾人笑到面黃

我想講如何你持續輸點算

你每次交易佔幾多%左右

我都係咁

GME all in

jump man jump man jump man jump man

注意：
第一，永遠不要虧損本金
第二，永遠記住第一條

又作故仔, 連登假膠多

已經夠霸氣啦咁樣直接講

邊有人股票會持續輸

年輕人未經歷過熊市

其實番工等於幫你啲股票做對沖

可能我唔夠曲令你誤會

O 原來如此

幾萬億泵入個市場
熊市係咩黎

假膠post 拉

你揾啲會返夜 但係又可以成日禁手機的工未得 例如 : 看更

加按得一球？你都係努力返工啦

但如果個倉幾球，番工一個月先得幾皮，沖到啲乜